共軍醫院目標 : 讓中共領導人活到150歲

微信上15日瘋傳一條來自北京中國人民解放軍總醫院（301醫院）的微信廣告，宣傳中共領導人的「健康工程」，並透露延壽目標為150歲。由於醫療費用已成為中國民眾沉重的負擔，廣告立刻引發民憤，有網友譏諷，「五毛都看哭了，不知道怎麼洗（地）」，廣告次日遭到屏蔽。

自由亞洲報導，廣告介紹所謂「首長醫療保健工作」，聲稱這項工作經60年發展已獲得「長足進步」，形成了集預防、醫療、保健、康復、療養於一體，以防癌、防心血管疾病、抗衰老、慢性病管理、器官功能再生、健康生活方式為重點，中華養生與西方醫療技術相結合的「獨特體系」。

廣告還說，這個醫療體系「全球第一」，中共領導人的平均壽命普遍高於西方發達國家領導人，2008年中共領導人平均壽命為88歲。廣告結尾透露，2005年已啟動「981首長健康工程」，延壽目標為150歲。

北京301醫院創立於1953年，是集醫療、保健、教學、科研於一體的大型現代化醫院，是中共中央的重要保健基地，多年來一直負責中共高層的醫療和保健。

據報導，上述廣告16日已被屏蔽，理由是「不當使用國家機關、工作人員的名義或形象」。

當前醫療費用已成為中國普通民眾的沉重負擔，中國各地經常有因無法承擔手術和住院費用而自殺的慘劇發生。而中共官僚體系每年享受的醫療福利總額遠遠高於所有普通民眾。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

奇實過左100歲身体機能已廢曬..諗下意識轉移好卜過

癱住活到150歲

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

20世紀仲諗住長生不老
中國人幾千年都無進步

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

領導人優先進行器官移植, 來源當然是

倪匡又中

幾時再去日本搵長生不老藥？

逐年逐件換

根據中史，通常追求長生不死既皇帝都好撚快死

哲學問題，當全部換晒仲係咪同一個人？

仲活喺秦始王年代

支那真係活係幾千年前...
弱智到一個點

官兵既器官一定最健康啦

又想學秦始皇煉丹長生不老了

忒修斯之人

不如換埋個頭

60歲中年不是夢，原來係張建宗走得太前

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

拎個腦出黎咪可以繼續管治落去

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

75歲先係中年

体你老母

萬歲萬歲萬萬歲

祝佢百病纏身，癱足一百年

領導人都幾戇鳩嫁喎，自願做白老鼠

習主席萬歲

150歲啲皮好似腐竹咁

想學秦始皇？

啱

...

習近平真係想長生不老

用維穩費搵仙丹 中聯辦又fat fat

150歲之後會要求到200歲 無限loop

其實佢地同古代皇帟一樣想長生不老

雜豬頭活到150歲

仲有換BB血

真係當正自己係神滅佛 逼人食豬 好快俾天收

插住喉叫同志們辛苦了

P牌加殘體 ban

想用 血用人牆做 腎者之石!!!

害多人咁多年
快啲死撚左佢啦

秦始皇

血用人牆做 腎者之石!!!

把你們的血肉 ~~~~~

唐武宗吃道士給他的長壽丹後中毒而死。死後葬於端陵，諡號為至道昭肅孝皇帝。

又嚟長生不老

其實真係痴線
文明社會，你想要權力，榮華富貴
做有錢佬都可以擁有
做國家領導人又要面對權鬥，隨時又會俾人暗殺
點解仲要爭住去做呢

換頭記

秦始皇走得太前

器官功能再生

咁咪即係Get Out

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

十一先叫？

真係好嘔心

想知多啲

李鵬萬里過唔到100

抵撚死班支那人 咁愛黨愛國

永續雜大大

推

幫領導人換身體

都市傳說真係有領導人養一隊精兵週期性換血

幾時煉丹

有錢佬係共產黨面前算得咩？
你睇下馬暈定誠仔就知
佢哋權力比有錢佬大得多
所以成日覺得就黎接近上帝

原來中國都係一個朝 真係好似歷史don9皇帝

哭~吧

秦始王

復辟之後仲要玩長生不死

有錢梗係唔會留喺共產國家啦

Noted

《不死藥》、《再來一次》、《神仙》都有類似情節

公道講
外國都有公司/有錢佬追求/研究

不過人地用自己錢
佢就用國家錢同濫用權力去強制做

何機械人？

咁多活器官,200歲不是夢

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

走到先得架
你估支那啲有錢佬唔想走咩?

中國係共產黨管治下有權就有利
反而有錢佬都要聽黨指揮 唔係既話命都冇
睇過明居正
權鬥輸左既下場好慘 所以佢地為左利益為左命仔係要鬥足一世.仲要唔輸得
一輸就玩完

香港有好多靚貨

失敗既實驗品
我們會懷念他

泰始皇
暴政
去搵幾千名童男 去搵長生不老藥未得

又玩五石散啊

換心換肝換腎

Matched !

仲要咁撚保守、150歲？ 吹都唔敢吹？ 好似好流咁喎

話矮佬全身血都換過，但都係捱唔過九七

我係講緊啲領導人嘅心態
你有冇睇古天樂嗰套戲，黑社會
做黑社會都係為搵錢姐
本身佢都唔想做黑社會

唔好只係笑人on9，呢個係宣傳反共嘅機會！

諗起法輪功班人成日講既活摘器官

想做大蛇丸?

Cls

各位手足，包括和理非，香港市民留意：

建議大家寫份聲明證明自己遇到咩問題都唔會自殺，簽埋名，寫埋日期；

當比殺人犯拉既時候大叫自己個名，同埋講你而家邊到受傷邊到痛；

可能呢d野對而家既你無乜用，但係當d殺人犯殺到埋黎既時候，呢d野就可以間接保護你自己。

各位手足，真係要保護好自己呀！
光復香港 時代革命

屌呢個鬼故嚟

唔怪之得老江咁長命，亞視死佢都未死

打個66折比佢
雜種100歲嗰日我全裸跑曬成條彌敦道賀下佢
走數爛賓州

何必150歲？都唔夠千秋萬世。
直接學秦始皇煉丹呀嘛

唔係去韓國搵？

咁呢樣你唔使擔心都得

fujimi furofushi stando pawa!!!

其實明嘅
所以個個家人都拎外國戶照

支那諗出嚟嘅嘢係唔同啲
呢種國家要活到150歲算唔算係凌遲

器官捐贈

成個秦始皇咁款

人權法

秦始王???
長生不死... cls

冇可能
中國醫療技術落後太多
patient compliance 又差

隊煙飲酒唔做運動
有幾多醫生都冇用

全民監控, 確保新鮮, 合適器官狀態與位置, 領導們150歲不是夢

但係以習總個啲黎講
我覺得佢唔係剩係想要錢
要錢佢好似江澤民咁就得啦

佢係真心覺得自己做既野為中國好
想做偉人
「收復台灣、香港」
係歷史記一功
要名要權多於要錢

去到一半中共已解體

所以覺得呢啲人嘅心態真係痴線
權力慾望大到

睇下江澤民

明明係羅致光

可能攞啲器官去做賢者之石

班撚屌有病咪又係去美國醫

已成為機械人

睇衞斯理嘅後備

第二個哲學問題就是，如果把換下來的舊器官再拼合起來組成一個新的人的時候，那個人是不是你?

全身插喉過到150歲無問題

食撚屎啦共產黨

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

器官功能再生

換過個新既咪再生囉

不停換香港人新鮮器官

點解可以咁on9

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

習主席萬壽無疆，永遠健康

大家知唔知點解西藏殺咁多人?
大家有冇睇過鋼之鍊金術師?
知唔知點解要殺曬伊修巴爾既人，就係為咗整賢者之石，所以唔排除中共對西藏人做緊咩人體實驗就係研究緊長生不老既方法

健康要靠日常
但好多人自己on9就嘈醫生 （例如飲酒 ）

其實就只係江澤民.亦即中共領導人.

有活人體實驗既話好快可以追得上諗下西藏人消失咗幾多

咁撚肥想150歲命
減咗肥先講啦習豬頭

大把parts

到時就有兩個刁大大內戰

老人政治

共產黨有名你叫

窮人無錢睇病
上面話追求150歲
反得

想死都冇得死
中共領導人係連死嘅權利都冇

2000年前到依家都仲係咁弱智

你點知呢套野，唔通你係毒撚？

其實 好似eva咁 整成個電腦可能仲有得諗如果你勁的話

要夠長命先可以畀人民清算,唔可以爽住死

Psycho pass

希望佢百病纏身

穢土轉生

不如考慮下搵個後生又優良嘅身體,然後將自己嘅靈魂取代宿主好過喇.

如果係真嘅話，始皇帝

換頭記 倪康

意識仲係嗰個人就會係同一個人,祗係個容器唔同咗咗啫,就好似公屋裝修到豪宅咁都始終係間公屋.

之前咪有個換頭實驗
好似進入左臨床階段

直接將個腦搬去年輕肉體到永續

你睇小熊維尼啲頭髮就知

活得過80先講啦

cls

同以前煉丹有咩分別

唔係呀
係大蛇丸

如何憑人力捆綁一剎夕陽 如何憑財力去扭轉天亮 請拍掌
寫得好好

好人唔長命
禍害遺千年
我期待佢在生睇住共黨被滅

秦始皇？

🤣🤣

之所以要令支那滅國就係咁

自古以來都係痴撚線

諗起賭王
Btw,「其」實

叫習總減下肥先啦

衛斯理，換頭記，A區主席

習大大永久稱帝！

轉做AI咪可以永續

北方某極權國家

120先退休， 咁70都仲係後生仔啦

屌你老母玩緊Stellaris咩家陣

做秦始皇嘅都要煉仙丹

支持 活耐D等清算 現世報

体係異體唔係殘體

痴撚線，全世界死剩你一個好唔好

自己search: 巴金
你就知共狗可以幾九變態

150歲 睇撚死70歲即釘

習種真係好鍾意搞永續帝國

70年輪椅車齡？

過多幾年就會有依d新聞：冰凍習維尼，百年後復活

怒換器官就得

當其他中共元老 流嫁 一定有人想奪權

習種一死
御醫全部人頭落地

北韓做法係，搵大量活人畀啲doctor practice

痴人說夢

大蛇丸

150歲 唔覺意跌親d骨頭碎哂都似

活擇技術成熟

好耐之前傳話江澤民會定期換血
輸番啲後生嘅血

之前又有歐洲醫學實驗發現
老年人定期換血 輸年輕人嘅血有助改善健康

美國有隻藥出左，令一隻只有十歲命既老鼠，活到三十五歲，仲要骨同肌肉都保持年輕同強壯，而佢可怕之處唔係保持年輕，而係反老還童既效果，近年先準備係人體實驗，不死好快就唔係夢，單新聞好底調

又長生不老

得都唔奇，成個中國咁多白老鼠做活體實驗，仲似啲人權國家咩，下下要搵volunteer

就好似平時你唔肚餓都唔會搵飯食咁姐

佢地定期換血，一D都唔出奇。

果然每個朝代d皇帝都鐘意研究長生不死之術

長命百歲
百病纏身

法輪功！

雪藏雜種200歲都唔係問題

別高興

呢個年代仲搞長生不老
佢坐得耐多幾年下面班細嘅都想政變啦

甘似秦始皇 求長生歷史一幕

香港警員雄姿英發
有腦有身材
你！值得擁有！

lm
依家江澤民都九十幾了
刁大100歲真係有可能架

嚟啊

因為佢地既心肝脾肺腎壞左可以換過新既......

不如仿效秦始皇煉丹啦 長生不老

愛國只係窮人既責任

鍊賢者之石仲實際啦

唔係架
有啲好撚後生就死食左

On9打撚死我都唔信啦，唔死？唔死後面邊有得上位呀

21......?

其實真正唔想佢地活下去的唔係市民，係等緊位的人

用大家ge血汗錢同生命換一個人ge長壽，抵到爛啦，符合國情